槍王入面嘅哥哥根本就係比班警察逼死

有證有據咪去拉佢囉
又要做假證供屈佢 比賽又去佢背後攪佢 放佢走又成隊兵跟住佢 仲要打壓佢
根本佢殺警察 係班人逼佢

咁你都知

哥哥

完全同意